[理性討論]到底動物朋友憑咩咁紅?

利伸左先, 我係睇晒嘅,
但我唔知有咩原因佢而家咁受歡迎,
佢作畫完全唔入流, 劇情等等都好一般,
除左設定好似黑少少之外引人討論之外,
睇完之後都唔知自己睇左乜鳩,
話佢治癒系倒不如話係幼兒向
到底點解咁多人吹捧? 我望唔透....

btw, 首歌係好聽嘅, 有loop

同問胡cfu點解咁紅一樣

點解my little pony 咁紅

你係追黎睇定完哂先睇？

同問

rule 34

故事算好 首尾呼應

上季想搞嚴肅氣氛嘅劇情基本上冇套好
呢套劇情幾好 又有所謂嘅黑暗內幕/伏筆咪有人吹奏

追住來睇先知點解好睇

完晒先睇

我自己就完晒先一次過睇晒
的確係幾有魔力令追落去嘅
同埋入面一啲寓意我都幾鍾意
不過個pattern又有啲似細個睇開啲卡通咁

其實將套嘢放落下晝6/7點都冇違和感

係個結局停咗喺同班friends say goodbye嗰度有啲唔暢快，希望有第二季解開埋公園個秘密同人類去向

唔啱睇都無辦法

其他動畫太多添加劑，你見到太多賣肉，賣萌，賣狗血劇情

動物朋友唔會標奇立異，專心做好自已劇本， 就算煮一碗白飯， 你有心煮食落口，都會覺得甜。

個無里頭級數拍得住動物橫町
所以會紅

幾紅都好 過多幾年都會過氣

第二季應該又爆一次

我自己就已經睇厭晒d後宮賣肉黑化劇情
所以呢套真係幾驚喜

因為一開始零期望, 仲有第一集同人水準
但繼續睇落去又覺得劇本設定OK, 啲人咪覺得有驚喜
我自己睇完就唔覺得有幾すーごいー, 有啲直頭on9, 但起碼見到製作係用心整

主因係而家太多賣廣告動畫連講完一個故事都做唔到
伏筆舖排做得幾好
同埋攞深夜時間播幼兒向(表面)動畫好少有

光鮮背後有一段黑暗歷史